
                      Se puede ver pero no como comedia sino como drama. La verdad que reírme no es que me haya reído mucho, pero hace un reflejo perfecto de la España actual. 
Las interpretaciones reguleras excepto el Gran José Sacristán que siempre cuaja sus papeles.
        
            